[求救]Printer print唔到野

Model 係 RICOH SP150SUW
OS Windows 10

無論印咩都話排緊隊 然後出error...

試過stop printer spooler 印到一張之後又唔得
重裝printer 唔得
update到最快fireware 唔得

咁嘅情況會唔會係硬件問題？因為部機新買無耐...
求巴打們可以幫手睇睇

call 保養啦， 呎呢個牌子好少人用

I means 家用

打去維修部問下

另外，有無裝錯driver？ 32bit／64 bit

家用都有維修部？
好唔該你地 我試下

好 唔該巴打

搵到原因 原來我開咗WLAN

又死過

問咗技術支援 竟然係條USB線問題
換返舊線就ok返 新不如舊